今年係正義聯盟 v. 雷神奇俠3，講戲碼邊個吸引d？

Talka Waltiti 一個頂你廿六個

牛頭唔搭馬嘴

期待正義聯盟多d

gal gadot

如果最唔收得嘅雷神都跑贏

DC咁都輸嘅話真係可以執柒左佢

神奇女俠 大熱

feel到會出事

BTW...DLC食屎啦....

dc 往積

Wonder woman vs gotg呢

GOTG

WW連BVS／MOS level都未到到

但ww 有女權撚幫手打飛機

女權撚上次先反完WW

呢句doctor strange 同SS上果時都出現過

首先DC唔好剪到套戲1999

正義聯盟入戲院睇
雷神電腦睇

兩套都好想睇

SS個題材拍到咁撚樣抵佢輸
Doctor strange其實好一般純粹靚畫面
Btw 個人偏向JL 希望唔好又DLC

反到連聯合國大使都冇得做

正正常常出就其實無問題
係怕班管理層又唔知發咩神經

點解要反佢

因為"格勒底"無毛
認真

唔係因為著太少布咩

好難比，雷神之前都係玩黑暗風但輸左貼地，今次轉做爆谷片，一定吸到票房，相反DL仲係大玩黑暗風，根本冇得比較

JL

Jl有幾黑暗呀 你有冇睇trailer 架

靠印象黎睇戲

女權撚用正常思維係無辦法理解

JL Wonder Woman今年贏硬Marvel

今年marvel有三套

已經係第 n 年聽到 marvel vs bc
根據往績……

JL
雷神睇落好怪

Ss>dr strange

ss真係麻麻喎

但贏左Oscar

Make up都拎黎打J

Makeup 唔係oscar? 你有無先？

想睇JL多啲
雖然係captain fans

Thor 無captain

鍾意JL 但又好鍾意我個名
兩套都睇

最慘係用套勁唔好睇嘅戲黎拎個垃圾獎
Btw，DC fans最鍾意叫人唔好J票房
但自己就去J埋啲垃圾獎

JL個預告真心唔吸引 睇好thor3 Wonder Woman就收皮吧啦

我諗dc應該諗都諗唔到之前兩套爛到仆街嘅雷神可以翻身 靠個trailer可以引起咁多noise
我係dc就驚定先 jl話哂叫大堆頭
輸比邊個都得 輸比雷神真係顏面何存

Agger
Ss真係一手好牌
不過身為m撚我都覺得ds好失望下
Ds個角色幾好發揮 套戲竟然玩咁少野

拎不到的oscar是垃圾獎

依個唔係垃圾獎
但係做觀眾梗係想睇好劇情多d，冇必要話拎左一個makeup oscar就打晒j話超越mcu

我覺得make-up真係垃圾獎啵
事實上連啲DC fans都覺得ss失望嘅時候
佢就拎呢個獎黎瘋狂打J話贏左M記
真心覺得呢種行為好柒

我自己鍾意Marvel多啲
但只要吸引就兩邊都睇
上次BVS直頭睇IMAX
點知

make-up一定唔係垃圾獎
電影係咪唔需要化妝?
佢打j係佢既事，同個獎本身係點冇關係

期待一定全世界都期待JL, 好唔好睇另計

我就最中意睇呢d玻璃心留言

呢樣真

真人好似無超人.

WW v GOTG
我睇漫畫本身都對WW完全無興趣.....

thor3 v JL....
thor本身都同WW一樣我都無乜興趣...但覺得諸神黃昏個故事幾正
但係睇左第1條trailer....同我想像既諸想黃昏有D出入....
所以對我本身鐘意既JL興趣大D

一時又話free the nipples, 一時又話太少布

女人既野....你估佢地唔到架啦....
總之男人做咩都錯

Oscar都垃圾獎
Make up 係技術獎
同套戲本新好唔好睇完全無關
SS 劇情垃撚垃係事實
化妝做得好都係事實 兩者完全無衝突

利申：M記同DC fan 都唔係

老老柒柒，WW其實應係對GTOG2定GG俠

GG俠啦
大家都係上年登場
今年拍第一集

同GG點比

DC D特技幾正

Thor，對諸神黃昏嘅劇情有興趣
其實想睇晒兩套

雷神我會同一家大細去睇，JL會同朋友一齊去睇。😃

GG讓一半都贏到

GG我反而有D驚....雖然有RDJ....但驚出到黎係....

你可以好放心，MCU片有RDJ既，有邊套唔收得？

出到黎會點
票房肯定大收 重要暑假上

WW有galgad已經
不過實程就唔知啦 DC出啲戲。。